娜璉勇敢反擊黑粉「唔敢側面」流言

祝nayeon tv大發

肥

咁夏榮嗰啲叫咩

肥得嚟靚

不了
拉

rm?

我立即屌你老母

問吓啫

好撚死醜樣

內涵緊要啲

屌你又幾撚似

唔好懶
抗疫嘅同時場運動都要繼續！

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

去到夏威夷一定晚晚食美國大腸食到雪雪聲個反皮臭西爆哂白漿屌到啜啜聲

好女仔 相由心生

靚

好撚樣衰

C位係要有實力先做到

屌你側面真係唔多掂

賤肉橫生

NAYEON TV

娜璉應該可以歌影視三棲發展

Ok ga

似呢個阿姐仲慘過似馬蹄露

笑撚死，豬閪到